［年經］ Netflix有咩神劇值得追（要我未睇過）

利申：由11月到而家一直停課 大部分主流都睇過哂😖🙄😫

想要啲非主流嘅神劇 最好帶少少諷刺 ironic🤔
反烏托邦再加啲十八世紀浪漫主義就更好😂
同埋睇睇下唔會訓着 但刺激得黎又唔好太離地

例如： 🔲 ，♥️☠️🤖，🔚👌👈🌍

總之睇完會嘩出聲就ok 😅

碳變睇未？

躝啦

有冇睇話the irishman

屌你老母呀

仆你個街

你屌完我老母都唔會阻到我要追神劇嘅決心😑👊👊👊🤨

一
定
要
睇
Bojack
Horseman

outlander

The witcher

黑人阿姨師父

全裸監督
鄂圖曼帝國堀起

October 乜乜

我估唔算好神 但就真係幾好睇同可煲性幾高

sex education

You
紙房子

Stranger things

係, 僕街(僕だけがいない街), 只有我不存在的城市

彼岸之嫁
Jumanji (戲）

想睇 但三個鐘要有心理準備先敢睇😣

真心正

樓主嘅Sample係：
一：係紙房子 二：LoveDeathRobots
三：the end of the fxxx world
呢啲？

you啲女主角世界級
btw J完loff之後即刻J唔落beck🙈

第一套係黑鏡😂😂😂

呢套好似無咩人討論

Brooklyn nine nine

係咪即係love?

真心 我都覺love靚過beck

money heist
Sex education

black mirror暫時剩係睇完第一季

覺得第二集唔係好夠喉

有冇興趣一齊討論

Messiah

beck 正好多喎。。。

第二集係咪黑人做兵嗰集？😂
最深刻係whitebear嗰集😮
不過第三季開始有啲回塘

Beck夠哂臭西夠哂雞 正

love個額頭。。。。。勁多火車路軌咁。。。

笑得好甜

哩套正
集集都又群交又集交咁

the 100
不過而家得返第4季

笑撚死

係 條女去咗做pornstar
個世界觀都幾正

JoJo

whitebear係邊集？插隊睇

太bitch 冇咗種氣質

你地班友唔識貨

我咁睇
兩個都好正 但beck 個樣好似雞 攞黎屌一流
但love(原來佢叫love🙈)嗰款係會想同佢一生一世
即係正餐同甜品嘅分別
有冇人明🙈🙈🙈

紙房子

Toss a coin to our witcher,快啲出第二季

權力遊戲

咁咪姐係beck正d囉
一生一世但唔屌

下 有咁多重意思架
唔係得個盲妹唔係處咋咩

Madmen

啲女巫 巫師成日群交雜交

有

未睇晒
依家先睇左4集

AJ and Queen

rick and morty

笑到仆街

sense8

講起我又記得啦 仲有個交合節

btw 三姊妹個Agatha好撚正

群交雜交

頭文字d

！慎防劇透！

原來禁少左個 對唔住

彼岸之嫁
未去到神位，但冇野做去睇下都幾好

gossip girl

小鎮滋味

你啲品味都幾差，冇一套稱得上神劇

Bojack Horseman

正呀！！

個日推薦Dark （德）
成人認真版stranger things
整正

av監製

衰仔樂園

The good place

Prison break都未睇過好打有限

白熊世界 第二季

真 其實幾好睇 但係今季sabrina有啲廢 比較鍾意佢喺上季有god mode 話晒佢都係satan個女黎架嘛

搞到我兩套都想煲

但st都未煲晒

好正

啊叔睇第一季嗰陣你仲飲緊奶咋 傻系😂😂😂

Daybreak
The society

Dark

Hk Netflix 冇peaky blinders

Uncut Gems

Sitcom有冇興趣？
有嘅話大把高質野到你煲成年
Friends, how I met your mother, Brooklyn99, modern family

身邊有frd 推介過dark
但我未等到佢開核電廠度門已經訓着咗
呢套啲評價好兩極😂😂😂

佢個god mode唔係移植左去個分身到咩

btw唔知點解個分身話佢出cheat個陣有啲心噏

IRON FIST S1

strange things

Lm

好睇

油站太子

the haunting of hill house
其中一個演員就係you第二季女主角
整體嚟講覺得恐怖、懸疑同人物刻劃嘅平衡做得好好，但間唔中都係會被嚇親

今日完咗最後一季
好發人深省 真神劇
次次睇完個人都沉咗一沉
仲要可以前一秒輕鬆 後一秒沉重到仆街
製作都好細心 好多細節煲咗幾次都冇發現
同Breaking Bad一樣越後越精彩
好感激有呢套劇出現

現實好多時都係咁
以為有人會喺你最無助嘅時候幫你一把
點知最後都係被人遺棄

netflix有咩

九唔撚搭八😅

流感大流行

Rick and Morty

安眠書店

Riverdale!!!

Umbrella academy ☂️ five好正

佢彩蛋啲鬼 慢慢捉 有時俾啲jump scare嚇撚死

個問題仲要係付出埋野俾你

Agger

同好一模一樣

Love death robot

動畫神劇

IT Crowd!

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

The Good Place
Orange is the new black

Daredevil
Jessica Jones
Pinisher

my crazy ex girlfriend

第一季？

成套劇最慘嘅角色

Big bang theory
同樓主舉嘅例唔同 不過超好睇

Netflix啲animations堅好睇

惡魔人crybaby
Klaus
I lost my hand

spartacus

Family guy

rick and morty 神作

#26先有 此post已完

脫口秀得唔得？Ali Wong 真心唔錯

以前已經睇緊，夠哂暗諷

Yeah The end of the fucking world

前半好睇 後半個劇情唔掂

Lucifer

短短地嘅幾好，仲有呢類型嘅推介嗎？

呢個新年就黎煲哂啦

Friends
Modern Family

S2都唔好睇

Hannibal LM

stranger things
you
elite
breaking bad
全裸監督

Sherlock?唔知你睇過未

第一季還好
之後係咁炒冷飯

Btw Good Omens 都唔錯，不過Netflix入邊冇，正版要喺亞馬遜睇。

Orphan Black

Anne with an e

Spinning out 冇人講

新劇 the stranger 有冇人睇？

Nick 好正同Sabrina 幾襯
上季係太勁
今季有少少失望

the haunting of hill house
better call saul

好睇 仲要個景好靚

Grace and Frankie

睇緊第一季 未睇得出有咩特別 之後會愈來愈好睇？

DAYBREAK

絕命毒師

幾時打昆特牌

好想討論

同意 後面完全不了

I heard you paint houses

amy好正

套劇有啲女權feel
利申：睇左一季

colony
狙擊生死線

冰島劇 Trapped
包你唔會後悔

如果你係一個鐘意心理、人生同鐘意思考既人，會好岩你

I like the society

睇曬

雖然唔可以話係神劇，但happy! 呢套我覺得好好睇!

仲有
the boys
barry
orphan black
killing eve
why women kills
呢啲都好正 雖然有啲唔係netflix

That 70s show
Parks and recreations (use US VPN)

American Crime Story

Dirk gently

二月會有套 I am not okay with this
應該差唔多

suits
designated survivor
bodyguard

Cyberpunk 撚好啱feel，但後面真係

the 100
但第5季開始netflix冇 都唔知要去邊睇

Bodyguard 超正！動作+政治劇情片
不過唔係樓主想要個Type

絕代雙驕

正啊 一開頭覺得個老女人驅風
點知越睇越正

同埋超鐘意上司下屬戀愛嗰種反差☺️

大結局咗
睇完好多野諗

仲以為冇人講

you
stranger things
naked director

the end of the fking world都好
不過唔係個個啱

戲一定要睇marriage story

唔同type
Beck溫室小花+sexy
Love喪+靚到仆街

勁悶鍾意哩種題材嘅都頂唔順煲左幾集棄

Sex education

茶煲表哥
The fresh prince of bel air

you

外國劇係都要好刻意咁加啲女權主意劇情落去

LM

係好撚女權
成個主角圈得2個係仔 仲要都係佢啲後宮

sex education！jeng shit

Pose 紐約萬花筒

Queer eyes

頭幾集講佢兩個世界既抉擇係悶啲既
但之後啲劇情開始去返少少懸疑路線我覺得幾好睇

以為下星期仲有得睇
雖然呢套劇睇落似係8點檔啲fd，但實則滲透咗好多哲學元素係入面
最尾呢集真係睇到眼濕濕，睇完唔知點解有種完滿嘅感覺

Messiah
幾好睇 探討人性同宗教問題

李屍朝鮮
睇完啊媽係咁問我做咩咁大反應

成日睇到最後佢地解決完問題以為完咗
點知仲有後續，但個結尾又真係幾完滿

點解我覺得唔好睇

依套係主流

不推文呀屌你老母

Dark
德劇，科幻，爆好睇

Sense8

Hache
剪接配樂男女主角都好得 60年代（好似係）巴塞隆拿

就快有第二季
但我已經唔記得咗第一季講咩

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

dark

身邊有睇netflix嘅人都無睇呢個

同好

依套睇完第一季就無動力追落去

Dynasty 唔知有無人睇過😂
有錢屋企 公司+家庭問題 中間啲love line都幾癲
中間有幾集會悶 但整體而言用黎消磨時間幾好睇
個陣dse完左喺屋企無野做就係睇佢

呢個正

兩個都好鍾意
啱啱睇完最尾一集 The good place

Better call saul
等緊season5

第三季諗住好似第二季咁悶 點知又出奇地好好睇 睇到好緊張

s1由第五集開始開始好睇
s2 好多時都飛住黎睇 之後17 開始又好睇返
s3 未睇晒 但暫時都唔錯

Días de feliz
得三集 好撚好睇

narcos
breaking bad

A sun 睇左未？
好有思考空間

睇緊新劇 ragnarok

追緊orange is the new black , 本身麻麻地女主，睇左幾季開始有少少改觀

Oithb 好神

daybreak 不過無第二季

樓主幾時中肺炎

港豬咁得閒？

套動畫同h動冇咩分別

Orphan black
Orange is the new black

living with yourself
the eend of the fking world
two popes

識睇一定係昆特牌

你咪撚食飯 咪撚痾屎 咪撚上網
訓覺都唔好訓
義士每晚喺監獄訓爛板床你就高床軟枕
你過意得去？
24小時出去抗爭好冇？

主角個黑人盲fd 好撚好笑

全裸監督

當初第六季差到我想棄劇
但可能都因為咁
第七季顯得更加更加好
係我睇過埋得最好既尾

所以一定要咬緊牙關捱完第六季!!

加左個垃圾輪椅佬 睇到好撚燥

我超鐘意睇 不過唔覺得神

好空虛

Unabomber

我都鐘意

抵佢坐輪椅
maeve

你講嘅最後嗰套係乜嘢 應該冇睇過

我都好鍾意睇清知唔知netflix會唔會出第5季?
無就要睇網上低清版

Prison Break
Homeland

嬲撚到仆街

第一季麻麻，之後會好好睇

Beck 正啲，笑得好甜

呢套好搞笑呀

the boys

無人講Dark?

THE OA

rosa 正d

啱啱都想留 好正

第一季啲歌好聽

The boys

有冇熟佛偈嘅人 可以搵翻chidi 講嗰句嘅原句出嚟

原來係太子黎

Little Bitch

Rick and morty , Rick and morty and Rick and morty

點解個post 咁多負評但啲回應咁正常

個套東屍乜撚野

比Netflix cut左冇下一季

How to get away with murder

有套zoo困獸係咪冇人睇

動畫ok?Devilman Crybaby神作

我身邊都係

睇字都feel到真港女

Line of duty

唔係掛

唔再出

冇新season

lm

money heist s3好唔好睇
睇左trailer唔想睇

你死全家最好睇

阿斯達年代記！！！！！！宋仲基有樣 而且個故事好複雜 夠你用下腦

套劇用輕鬆搞笑嘅形式講大道理，加埋個結局收得幾好，追完冇平時睇完大結局嗰種空虛感

暫時推咗比幾個fd，冇一個唔鍾意

未睇睇左s1同2
感覺完得幾好 唔想咁快又再開一個新故事

有睇 越來越爛 頭2季OK

我覺得S3 做多左

其實我都係睇下停下
第一季幾悶下
點知愈後愈好睇！！
本來停咗好耐無追
之後無聊睇返
就已經追到最新一集啦

之前以為1月Friends會落架，係咁翻煲

好似睇地區 照咁睇香港應該冇

Prison break 鐘意到癲

有冇人睇過bates motel
覺得好睇
但愈睇真係嚇到仆街
真係心寒到仆街 可能投入左

Wentworth

智能囚室

有動畫版？

Homelander演員演得好撚顛
次次佢出場我都驚

冇人講 Z nation?

引我一路煲唔停。

佢變臉功夫好勁可以笑住咁殺人
同埋演得出果種英雄既孤獨味道
成套戲啲人選都唔錯

佢返去「童年屋企」拍戲果幕好正，瞬間變面
Btw好鍾意butcher口音

睇到個法國靚女死就停左了

You

麻麻地 同 breaking bad 既 Saul 唔同

S2 等睇撥亂反正

但美中不足無講哂其他分開咗啲inmates

Crazy ex gf

一般到唔一般

反烏托邦又點十八世紀浪漫主義呀??

即係不安得黎又有少少驚
算啦 你唔會明😂😂😂

屌~~睇你寫野就FEEL到你根本係鍾意睇Riverdale嫁啦.

人地BCS主角係Jimmy

Friends

睇左第一集 好悶

睇多幾集啦

白sir 都做到冇野好講啦

炸雞佬幾好睇

我都好鍾意you同the end of the fucking world

但佢同 breaking 時期既 Saul 係2個人黎
明唔明
想睇佢因為佢係breaking bad 做得好好
點知佢自傳 係第2個人黎

識野
有冇類似

Star trek discovery

The society

講絕代雙驕會唔會比人笑

Billions
Breaking bad
Friends
How to meet you mother
仲有一堆不過落左晝

Peaky Blinders

紙房子必睇

之前冇嘢睇就翻煲呢套
睇咗幾轉

點知你未睇過乜 ON9

頭一季覺得好有意思 但睇到第3季有啲唔想追好似拖下拖下咁

只可以講結局唔會令你失望

Prison Break
但套嘢有啲耐

一講起the 100就諗起lexa

幾時有第五季

真係唔知，可能第7季開播嗰時佢都未上